<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="TimeLeft">Übrige Zeit:</string>
    <string name="QuestLogEmpty">Sie haben keine Aufträge.</string>
    <string name="AbandonQuestConfirmation">Möchtest du diesen Auftrag wirklich abbrechen?</string>
    <string name="CharacterMerchant">reisender Händler</string>
    <string name="CharacterUnknown">eintreffende Übertragung</string>
    <string name="CharacterPirate">Piratenkapitän</string>
    <string name="CharacterScavenger">Botschafter der Plünderer</string>
    <string name="CharacterScavengerCaptain">Plündererkapitän</string>
    <string name="CharacterCivilian">Zivilkapitän</string>
    <string name="PIRATES_Agressive">Wir werden angegriffen.</string>
    <string name="PIRATES_Passive">Die Sensoren zeigen weitere Gegner in der Nähe.</string>
    <string name="PIRATES_ACTION_Attack">Kämpfen</string>
    <string name="PIRATES_ACTION_Retreat">Zurückziehen</string>
    <string name="PIRATES_ACTION_Ignore">Ignorieren</string>
    <string name="MessageCombatReward">Wir haben ein paar Dinge nach dem Kampf erhalten</string>
    <string name="ACTION_Continue">Fortfahren</string>
    <string name="TUTORIAL_NAME">Tutorial</string>
    <string name="TUTORIAL_DESCRIPTION">Falls du das erste mal spielst, empfehlen wir, zuerst das Tutorial abzuschließen.</string>
    <string name="TUTORIAL_Start">Seid gegrüßt, Commander. Du wurdest ausgewählt, eine Forschungsreise in die Tiefen des Universums zu leiten. Doch  zuerst bringe Ich dir die Grundlagen des Spiels bei.</string>
    <string name="TUTORIAL_Info1">Dein Schiff , Die Event Horizon, ist mit einem Impulstriebwerk ausgestattet, der es dir erlaubt zwischen den Sonnensystemen zu reisen.</string>
    <string name="TUTORIAL_Training">Auch ist Sie mit mehreren Angriffsschiffen ausgestattet, falls du auf Gegner triffst. Willst du sie mal ausprobieren?</string>
    <string name="TUTORIAL_End">Das ist alles. Nun gehe! Ich wünsche dir viel Glück.</string>
    <string name="TUTORIAL_ACTION_Training">Training Beginnen</string>
    <string name="TUTORIAL_ACTION_Skip">Training Überspringen</string>
    <string name="MERCHANT_Message">Wir haben eine Karawane aus Händlerschiffen gefunden. Vielleicht haben sie das ein oder andere Nützliche zu verkaufen.</string>
    <string name="MERCHANT_ACTION_Trade">Handeln</string>
    <string name="MERCHANT_ACTION_Attack">Angreifen</string>
    <string name="MERCHANT_ACTION_Ignore">Ignorieren</string>
    <string name="WORM_Message">Wir haben einen riesigen Weltraumwurm gefunden. Er scheint Gefährlich zu sein. Was sollen wir tun?</string>
    <string name="WORM_ACTION_Attack">Angreifen</string>
    <string name="WORM_ACTION_Ignore">Ignorieren</string>
    <string name="SOS_Message">Wir haben das Signal einer Bake erhalten.</string>
    <string name="SOS_ACTION_Respond">Zum Ursprung des Signals fliegen\n($1 Treibstoff benötigt)</string>
    <string name="SOS_ACTION_Ignore">Ignorieren</string>
    <string name="SOS_DEADSHIP_Message">Wir fanden ein schwer beschädigtes Schiff. Es sieht zurückgelassen aus.</string>
    <string name="SOS_DEADSHIP_Salvaged">Wir haben etwas von Nutzen gefunden.</string>
    <string name="SOS_DEADSHIP_ACTION_Repair">Versuchen es zu reparieren\n($1 ${1|credit|credits} benötigt)</string>
    <string name="SOS_DEADSHIP_ACTION_Salvage">Nach nutzbaren Gegenständen durchsuchen</string>
    <string name="SOS_OUTOFFUEL_Message">Seid Gegrüßt! Wir haben keinen Treibstoff mehr und können nicht mehr aus diesem System. Könntest du uns helfen?</string>
    <string name="SOS_OUTOFFUEL_Reward">Habt vielen Dank! Bitte, nehmt dies als Belohnung.</string>
    <string name="SOS_OUTOFFUEL_ACTION_Give">$1 ${1|Einheit|Einheiten} Treibstoff geben.</string>
    <string name="SOS_OUTOFFUEL_ACTION_Attack">Angreifen</string>
    <string name="SOS_OUTOFFUEL_ACTION_Decline">Keinen Treibstoff geben</string>
    <string name="SOS_TRAP_Message">Wir sind an der Bake angekommen und wurden direkt attackiert. Es war eine Falle.</string>
    <string name="Beacon_FreeStuff">Trümmer von einem Kampf sind um dieses System verteilt. Manches davon könnte nützlich sein.</string>
    <string name="Mission_DestroyPirates">Piratenjagt</string>
    <string name="Mission_DestroyPirates_Intro">Dein Auftrag ist es, eine Gruppe von Piraten zu vernichten, welche Probleme in unseren Kolonien verursacht haben.</string>
    <string name="Mission_DestroyPirates_Attack">Dort sind sie. Lass sie nicht entkommen.</string>
    <string name="Mission_DestroyPirates_Completed">Gute Arbeit. Wir danken dir für deine Hilfe.</string>
    <string name="Mission_DestroyPirates_Failed">Dein Auftrag ist gescheitert.</string>
    <string name="Mission_Resources">dringend benötigte Rohstoffe</string>
    <string name="Mission_Resources_Intro">Uns fehlen ein paar wichtige Rohstoffe. Es würde uns sehr weiterhelfen, wenn du diese für uns finden würdest.</string>
    <string name="Mission_Resources_Completed">Wir sind sehr dankbar für die Rohstoffe. Wir werden uns für immer daran erinnern.</string>
    <string name="Action_Accept">Annehmen</string>
    <string name="Action_Decline">Ablehnen</string>
    <string name="Action_GiveMoney">Gebe Geld</string>
    <string name="Actions_GiveResources">Gebe Ressourcen</string>
    <string name="Action_Attack">Angreifen</string>
    <string name="Action_Ignore">Ignorieren</string>
    <string name="Action_UseArtifact">Benutze antiken Übersetzer</string>
    <string name="Action_Trade">Handeln</string>
    <string name="AncientArtifact">antiker Übersetzer</string>
    <string name="Quest_Tutorial">Tutorial</string>
    <string name="Quest_JanSalo">Der Mitreisende</string>
    <string name="JanSalo_1_Description">Jan Salo reist mit uns, hoffentlich nicht für lange...</string>
    <string name="JanSalo_1_Intro">Ich grüße dich, Kommandant. Ich bin ein reisender Händler der all seine Kameraden verloren hat. Macht es dir etwas aus wenn ich für eine Weile mit dir reise?</string>
    <string name="JanSalo_1_Message1">Ich werde keine Probleme verursachen. Versprochen.</string>
    <string name="JanSalo_1_Message2">Ich weiß eine Menge. Das könnte dir nützlich sein.</string>
    <string name="JanSalo_1_Message3">Es ist zu gefährlich alleine zu reisen. Wie kannst du so grausam sein?</string>
    <string name="JanSalo_1_End">Danke für alles, Kommandant. Von nun an trennen sich unsere Wege. Ich habe aber noch ein Abschiedsgeschenk für dich. Ich habe es vor einer langen Zeit gekauft und weiß bis heute nicht wozu es da ist.</string>
    <string name="JanSalo_2_Intro">Leider habe ich keinen Treibstoff mehr. Könntest du mich ein bisschen von deinem Treibstoff benutzen lassen?</string>
    <string name="JanSalo_2_Message1">Ich zahl dir das demnächst zurück. Versprochen.</string>
    <string name="JanSalo_2_Message2">Lass mich hier nicht zurück! Ich würde sterben!</string>
    <string name="JanSalo_3_Attack">Einer eurer Männer schuldet uns Geld. Nun ist der Zeitpunkt diese Schulden zurückzuzahlen.</string>
    <string name="JanSalo_3_Message1">Ich kenne diese Leute nicht. Lass sie mich nicht töten!</string>
    <string name="JanSalo_3_Message2">Ich danke dir vielmals! Ich schulde dir mein Leben.</string>
    <string name="JanSalo_3_Failure">Gut, wir nehmen das. Auf dass sich unsere Wege nie wieder kreuzen.</string>
    <string name="Scavengers_1_Intro">Wir haben eine Gruppe komisch aussehender Schiffe entdeckt. Sie scheinen nicht feindlich zu sein.</string>
    <string name="Scavengers_1_Message2">Wir grüßen dich ... wir haben viele glänzende Dinge ... wir möchten mit dir handeln.</string>
    <string name="Scavengers_1_Message3">Wir grüßen dich … wir haben den besten Service für dein Schiff … möchtest du es ausprobieren?</string>
    <string name="Quest_ScavengerShip">teure Reperaturen</string>
    <string name="Scavengers_2_Intro">Wir haben ein schwer beschädigtes Schiff gefunden, allerdings haben wir auch Lebenszeichen im inneren aufspüren können.</string>
    <string name="Scavengers_2_Message2">Schiff kaputt ... wir traurig ... kannst du uns helfen?</string>
    <string name="Scavengers_2_Completed">Du helfen ... wir schulden dir ... wir dienen dir.</string>
    <string name="Beacon_EscapePod">Fluchtkapsel</string>
    <string name="Beacon_EscapePod_Intro">Wir haben eine Fluchtkapsel gefunden. Der Mensch im inneren fragt, ob wir ihn zu einem nahen System transportieren können.</string>
    <string name="Beacon_EscapePod_Completed">Der Passagier dankte dir für deine Hilfe und bot dir eine Belohnung an.</string>
    <string name="Beacon_Merchant_Loot">Die meisten Güter wurden in dem Kampf zerstört, allerdings konnten wir ein paar Güter retten.</string>
    <string name="Quest_ComingSoon">Diese Geschichte wurde noch nicht beendet. Sie wird bald weitergehen.</string>
    <string name="Condition_GoToStar">Gehe zum $1 Sternensystem</string>
    <string name="SOS_EMPTY_Message">Wir haben die Bake erreicht, fanden aber nichts von Nutzen.</string>
    <string name="HappyEaster_Message1">Hey Kapitän! Lang nicht gesehen! Ich wünsch dir Er-EI-gnissreiche Ostern</string>
    <string name="HappyEaster_Message2">Hey Kapitän! Keine Angst, es ist nichts passiert. Ich möchte dir nur frohe Ostern wünschen. Hier ist dein Ei.</string>
    <string name="HappyEaster_Message3">Ich grüße dich, Kommandant. Ich habe eine Lieferung für dich. Ich wünsche dir ein Ei-nzigartiges Ostern.</string>
    <string name="Covidr_Message1">Ich brauche dringend deine Hilfe. Wir haben es mit einem Unbekannten Gegner zu tun. Wir werden nicht mehr lange durchhalten...</string>
    <string name="Covidr_Message2">Wir werden angegriffen.</string>
    <string name="Covidr_Message3">Wir sind sehr dankbar, Kommandant. Unsere Nation wird es niemals vergessen.</string>
</resources>
